В задании реализована следующая схема данных: Исполнители -> Альбомы -> Песни. Сущность "Исполнители" рассматривается как основная (с точки зрения дальнейшего экспорта объектов в json -> MongoDB).

Некоторые пояснения по реализации:
- в сущностях переопределены методы equals() и hashCode(), а также реализован интерфейс Comparable. Предполагается, что разные объекты имеют разные id - необходимое и достаточное условие;
- в классе Main дополнительно есть вывод информации об элементах коллекции в консоль;
- создан простенький слой DAO: класс DAO реализован лишь для сущности Performer (как упоминалось выше, является основной), один метод getAll(), возвращающий коллекцию (множество) всех исполнителей;
- логин и пароль от реляционной БД задаются в классе util\ConnectionToDB;
- для сериализации в JSON использовался Jackson.